# Railroad Tycoon

Игра на С++

В игре существует 5 станций, станциисодержат 3 вида продукции: продукты, техника, минералы – измеряемые в вагонах. Максимальный размер состава 10 вагонов. Стоимость переезда между станциями равна 5 кредитам помноженным на количество вагонов. Со старта игрок имеет 100 кредитов. 

При этом механизм покупки включается только после продажи! Т.е. прибыв на станцию, могут быть проданы имеющиеся виды продукции, после чего включается покупка.

Игра идет пока игрок не проиграет (денег 0 или меньше) или пока игрок не захочет закончить. При этом выводится общее количество вагонов, которые игрок успел продать за время игры.

Реализовано возможность сохранить текущий прогресс игры. Сохраняется текущий состав, доход, количество вагонов и текущий набор продуктов и их стоимости на станциях. Меню в игре, предлагает загрузить игру или начать новую.
